華春瑩: 歐洲議會部分議員混淆是非 敦促摒棄雙重標準

歐洲議會通過有關香港的決議，譴責北京中央政府打壓香港民主派，要求歐盟對中國內地與香港相關人員實施制裁。

在北京，外交部發言人華春瑩回應時表示，歐洲議會部分議員混淆是非，顛倒黑白，推動通過決議，是對中國香港事務和中國內政的粗暴干涉，中方表示堅決反對，強調香港事務純屬中國內政，根本不是民主人權問題，任何外國政府組織和個人都無權干預。

華春瑩表示，中方敦促歐洲議會正視香港已經回歸中國的現實，恪守國際法和國際關係的基本準則，摒棄雙重標準，停止充當別國的「人權教師」，切實尊重中國的主權和香港法治，停止以任何形式干預香港事務，干涉中國內政。

中國無人權，點教

9成反鳩你呀

部分（97%）

歐洲開始鬥黃

大家可唔可以搵日唔Post口交部啲垃圾出嚟
求吓您哋

又gen

部咩份啫？大部份或九成呀！唔敢講

我地唔講人權架
你唔好再用人權嚟撻我啦

8,9成讚成都幾部份下 小學生有無諗過攪香港 禁撚大獲

歐洲議會：將仔細審議中歐投資協定

一於制裁晒果600個贊成票

大大係唔會怕的

佢地可以不停創作咁多尷尬嘅terms都幾好野

咁衰不如斷交啦

係我就唔忍喇
cut 咗個歐中貿易協定佢啦

絕大部分都可以講成部分

點解冇人鬧大6雙重標準

技安叫人唔好用暴力

販毒嘅叫人遠離毒海

比唔夠錢就一開始唔好玩咁大啦,家陣9成支持

渣嘅

唔得，生活悲慘，唯有睇口交部先可以開懷一笑簡直係我精神支柱黎